應承我 要一齊等到miss pun出返嚟

因為一條毒撚割佢蓆 對得住過去一年幾億萬被屠殺手足?

到時一定bin佢c

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」